入左電影媒體界既人入

想做電影編劇後製
平時係學校有做開
都覺得媒體幾好玩
行頭係點
會唔會好辛苦
通頂既情況多唔多
係咪真係會唔穩定

Lm
利申：好想入行但唔識人

編劇定後製
不過點都好 都係靠識人

編劇行先
然後做後製都得
之前有做過大陸網媒d寫稿 但好悶

編劇唔識人好難入行
pa上囉
後製就簡單好多 讀張紙就得
電影既話一定ot

電影界 問o唔ot
即係去m記問 星期日開唔開一樣

好chur
做緊後制

關咩事
你既作品見得人去電影公司見工請你就請架啦

OT就一定架啦
好多戲由開鏡到上映得幾個月時間

編劇唔識人都好易入行
你自己作篇故有人buy自然會有人搵你
前題你要有咁既天份/技能
問辛唔辛苦都多鳩餘
為興趣又想輕鬆要睇下自已咩斤兩

見過一個月

老師話過係要趕deadline
係時不時有job